有人懷疑黑警於8.31曾在石峽尾站C出口做過某些行動

8.31 是否有示威者乘地鐵石峽尾站從月台經C出口離開？而沿著月台邊離開邊打爛C出口附近CCTV呢？如果沒有由誰打爛？你是否懷疑8.31黑警曾利用石硤尾站C做些運送工作並沿途打爛CCTV，破壞攝錄功能？